有冇人試過收咗工之後係公司扑野

收咗工之後公司其實都冇乜人，點解會無人響公司扑嘢？

個晚老細叫左我入房

搖撚準備

有咩特別？
開工時間入女廁扑野先刺激

係殯儀館扑

你又知冇？

有cctv

殘廁唔係無，係出黎果下淆底

瞄撚準未！

咁hardcore

試過

話說果晚我同一個女同事收尾 咁我就約佢收工之後一齊食宵夜 咁佢就應承左我 之後收工果陣我地就執好d聽日要用文件 咁我就好快搞完 諗住過去幫佢搞
你老尾行過去果陣地下有卷膠紙 我kick一kick 成個人失平衡衝左向前 咁自然反應緊係搵野扶住 我兩隻手就咁捉住佢條腰 之後條J仲要磨到佢屎忽

我=
女同事=

：（塊面紅曬）做咩呀
：sorry 我kick親

講完之後我地互望左一下 我條J冇離開過佢屎忽 開始扯撚左 我亦開始用條J掃佢屎忽 佢都意識到我想點 慢慢咁配合我

：你..你有冇套呀？
：......好似冇
：咁不如下..
：唔呀

之後我突然醒起之前果d關懷愛滋果d撚樣派過condom 我都聽唔住拎左個 諗住用黎打飛機

：有呀有呀

之後我一手抱起佢兩隻白滑長腳 推左佢入老細間房

啪啪啪啪啪啪啪..... 爽

巴打office 係全棟定一層果隻

全棟

0分重作

冇是咁的，0分重作

夜左成棟無乜人就正